中國第一女巨貪 色誘看守所副所長獲取方便

中國三湘第一女巨貪蔣豔萍在看守所色誘副所長，為自己提供方便。

綜合媒體12月29日報道，蔣豔萍在湖南漢壽縣被關押期間，以色相“擊倒”了看守所副所長萬江，萬江曾4次為蔣提供電話與外界聯系，并傳遞信件和字條為蔣串供提供方便。

被稱為“三湘第一女巨貪”的湖南省建工集團原副總經理蔣豔萍只有初中文化程度，僅用了10多年時間，從一個倉庫保管員升至副廳級的湖南省第六建築工程公司副總經理，貪污斂財達1,000多萬元人民幣（1元人民幣約合0.1536美元）。

蔣豔萍最終因受賄、貪污、介紹賄賂、巨額財產來源不明罪，2001年在湖南被一、二審判處死刑，2003年2月中國最高人民法院改判為死緩。同年3月7日入湖南女子監獄服刑。

應該有E

屌 ，你係咪癡尻線架，咁都j

1,000多萬元人民幣就係第一女巨貪
人唔笑狗都吠啦

側面遠睇似阿蛆

大過e個數負責打貪所以唔計

milf喎